［PC]Path Of Exile 3.9 討論區

今季應該去到3月 隻game有玩開都識架啦

一齊討論下

Gameplay片

推下 有冇人玩

我都係岩岩開始玩..

我升到92 係咁死...

唔明衰咩...

咩build先 如果玩弓係難玩啲 起碼全部滿抗性同5.5k血以上先好打啲

就完季先開post

我原先天雷地雷 5.8k血無玩mom
我防禦機制得鋼鐵筋骨同 sand& stone同昇華致盲

打尊師護法好易死同聖戰王果4隻一時死一時過到
大部份t15王都輕鬆

之後轉左玩欺詐 風爆

防禦有護體，鋼鐵筋骨， sand &stone 5.7K血+1800ES都係 秒王/金怪秒

玩到勁頭痛

正常應該好夠 可以學下啲王既機制/啲技點避會好啲
我一開始玩Ice shot 又係上到92lv係咁死到升唔到lv
而家轉左
打咩都夠

我呢兩季都係升到93左右卡住，無挖礦
要跟人純淨團先95 哈

呢個YouTube channel 出名RMT 賣垃圾
下邊大大句
Save Money! Buy Games For Your Steam Library With The Best Prices
想抄BD 去
再唔係連登有個POE谷
新手可以入去睇下既

不過如果你想玩META Build 都係直接去Twitch 抄鬼佬大台

POE幾時出2?

下年先大改

新玩+1
第一隻試咗fire ball,玩法唔啱我
第二隻玩raise spectre-slave driver,so far 幾舒服